【林鍾一戰】林作練對打慘被15歲少年狂毆 氣喘如牛自嘲：廢廢地

林作已開始為9月舉行、與「富三代」鍾培生對決的「百萬擂台戰」操練拳撃。拜師拳王向柏榮的林作，在昨天（3月17日）晚間上載一段對打訓練（Sparring）的影片。

現年31歲的林作，獲安排與15歲的少年對打，拳資尚淺的林作被對方連環攻擊，他亦直言：「打唔贏，俾人恰。」

鍾培生與林作的擂台戰，已定於半年後舉行，之前激烈的「口水戰」近期開始冷卻，開始實際行動。林作早前宣布向有「拳壇轟炸機」之稱的向柏榮習拳，同時每日都在社交網上更新半裸照，讓網民見證他的肌肉變化。

林作練習對打

林作於昨晚上載一段長約1分鐘的影片，並表示想要「記錄低我第一次俾人嚼」。

他透露，影片中與他作對打訓練的對手是年僅15歲的少年：「拳館悉心安排，第一次上陣蝦細路，攞下信心先。點知，試吓用打交嘅方式都打唔贏，如片中所見無奈俾人恰。」

林作跟「拳壇轟次機」向柏榮練拳。（Facebook圖片）

林作慘被毆

身穿紅色厚墊背心的林作，在片初試圖搞笑，戴著牙膠飲水失敗，接連馬上便開始與穿著普通藍色背心的少年開始對打。

開初數秒二人在試探和觀察對方，準備作第一輪攻擊，鏡頭後傳來一把有氣勢的女聲不時提醒林作攻防技巧：「手高！」、「Jab佢，主動！」

戴著金色拳套的林作馬上試圖攻打對手身體，怎料被少年反攻，一拳正中林作頭部，令林作馬上向後仰。

於是，女聲馬上輕聲提醒少年：「細力啲，可以細力少少先。」

接連林作雖然亦有間中擊中對手軀體，但出拳大多力不從心，擊中的位置多為腰側、肩膊等位置。

少年拳手明顯拳資較深，大部份的攻擊都打中林作，開始受不住打的林作甚至出現走避情況。

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句想不停出post洗底

推

唉分分鐘嬰兒都打撚死佢

同你屈完人柒左當冇事一樣咁on9

場拳賽將來打成點唔知，但呢個15歲少年就已經打左林作一鍋，爽爆

已經賺左100 萬

希望呢位少年出多D力培訓林作

呀林生呢六個月你要好似Rocky,Creed,周天仁咁樣地獄式苦練先得

mama's boy

越黎越似古拳法

被個o靚仔打好過被鍾生打

好煩呀

等睇貨車gif

聽講打邊爐落隻蛋冇咁熱氣

30歲新手打輸𡃁仔好合理

個𡃁仔都讓曬佢咁滯

重點 100萬已袋

鍾生 鍾培生就鍾培生

好老實 密啲揾個𡃁仔練 會好大進步

今舖睇怕都要搵修道船出山先掂

年青人不講武德
耗子尾汁

連個豆釘都打唔贏

鐘嬰兒條二世祖其實唔勁